{
  "Ability to insert creation date or time property into default template": "能够将创建时间属性插入到默认模板中",
  "Add to exclusion list of lastOpenedAt": "添加到 lastOpenedAt 的排除列表",
  "Added to exclusion list of lastOpenedAt.": "lastOpenedAt 中。",
  "Advanced Default Template Feature": "高级默认模板功能",
  "Be careful as it is more powerful than other specifications.": "它比其他规格更强大，所以你需要小心。",
  "Block is not selected.": "未选择“阻止”。",
  "Call from the Command Pallet or press the shortcut key while editing the block to insert the template.": "通过从命令面板调用模板或在编辑块时按快捷键来插入模板。",
  "Command Pallet Items: Insert Template Shortcut": "命令面板项：插入模板快捷方式",
  "Common Settings": "通用设置",
  "Completion of journal template": "完成日记账模板",
  "Contain": "包含",
  "Default": "违约",
  "Default Template Feature": "默认模板功能",
  "Empty means disabled.": "如果为空，它将被禁用。",
  "Enable": "激活",
  "Enable Default Template for existing pages": "将默认模板应用于现有页面",
  "Enable this setting if you wish to apply the default template to existing pages as well.": "如果您还想将默认模板应用于现有页面，请启用此设置。",
  "End With": "最后尾",
  "Enter page names.": "输入页面名称。",
  "Example: `AAA::templateName`": "示例： 'AAA：：TemplateName'",
  "Footprint Feature": "封装函数",
  "For safety, create a spare graph and check the usability.": "为了安全起见，让我们创建一个备用图表，看看它有多容易使用。",
  "Half-width spaces are not allowed in the property name.": "属性名称中不允许使用单字节空格。",
  "Half-width spaces or ':' are not allowed in the property name.": "属性名称中不允许使用单字节空格或 '：'。",
  "If multiple conditions are met, the first one will be applied.": "如果满足多个条件，则第一个条件适用。",
  "If this is enabled, the above item will be disabled.": "如果启用此功能，则上述项目将被禁用。",
  "If this property exists, it will be updated 30 seconds later.": "如果此属性存在，它将在 30 秒后更新。",
  "If you want to delete a property immediately after inserting it, press the undo shortcut key [Ctrl(Cmd)+Z].": "如果要在插入属性后立即删除属性，请按快捷键撤消键 [Ctrl（Cmd）+Z]。",
  "Insert 'lastOpenedAt' property to the page property": "在页面属性中插入“lastOpenedAt”属性",
  "Insert Template": "插入模板",
  "Insert a template based on the page title conditions.": "根据页面标题条件插入模板。",
  "Insert the page property after the default template is called.": "调用默认模板后，插入页面属性。",
  "Instead, use this property to record the creation date and time.": "相反，请使用此属性来记录它的创建日期和时间。",
  "Invalid format. Please check the settings.": "格式无效。 请检查设置。",
  "It also matches if use Emoji[🌞] in the page title.": "如果您在页面标题中使用表情符号 [🌞]，它也会匹配。",
  "It can be added to the exclusion list via the page menu.": "您可以从页面菜单将其添加到排除列表中。",
  "It can be toggled via the toolbar button! For when you don't want to leave a footprint.": "您可以使用工具栏按钮在它们之间切换！ 当你不想留下足迹时。",
  "Applies to non-journal pages.": "它也适用于期刊以外的页面。",
  "It is recommended to set the same as current journal template.": "建议您将其设置为与当前日记帐模板相同。",
  "Journal": "杂志",
  "List of pages to exclude": "排除的页面列表",
  "Match if it contains a specific string.": "如果它包含特定字符串，则匹配。",
  "Match if it ends with a specific string (e.g. sub page).": "如果以特定字符串（例如 subpage）结尾，则匹配。",
  "Match if it starts with a specific string (e.g. hierarchy[AAA/]).": "如果它以特定字符串开头（例如，层次结构 [AAA/]），则匹配。",
  "Multiple specifications can be made by line breaks.": "您可以使用换行符指定多个。",
  "Note: Also applies when the journal template is not set.": "注意：即使未配置日记帐模板，这也适用。",
  "Register custom shortcut keys with KeyMaps of Settings. They are found in the Plugins tab.": "在设置的键盘映射中注册自定义快捷键。 这些可以在“插件”选项卡中找到。",
  "Start With": "头",
  "Template Name": "模板名称",
  "Template inserted.": "模板已插入。",
  "Template is not set.": "未配置模板。",
  "Template not found.": "未找到模板。",
  "The '<% Time %>' represents the time.": "<% 时间 %> 表示时间。",
  "The '<% Today %>' represents the date. Based on user date format.": "“<% 今天 %>”代表一个日期。 基于用户的日期格式。",
  "The 'Created-At' property is hidden by the Logseq core and cannot be used.": "“Created-at”属性被 Logseq 核心隐藏，不可用。",
  "The 'UTCDateTime' represents the UTC date and time like 2024-06-23T12:34:56Z.": "“UTCDateTime”表示 UTC 日期和时间，例如 2024-06-23T12：34：56Z。",
  "The '[[ ]]' represents the link.": "'[[ ]]' 表示链接。",
  "The 'journalDay' represents the raw date like 20240623.": "“journalDay”表示原始日期，例如 20240623。",
  "The 'localizeDefault' represents the date and time based on the browser's locale.": "“localizeDefault”表示基于浏览器区域设置的日期和时间。",
  "The First": "第一",
  "The Second": "第二",
  "The Third": "第三",
  "The property name can be changed.": "您可以更改属性名称。",
  "The property name cannot contain half-width spaces or \":\".": "属性名称不能包含单字节空格或 “：”。",
  "This feature excludes journals.": "此功能不包括日记帐。",
  "This is an optional feature to automatically insert property with creation date or time in markdown files.": "这是一项可选功能，可自动在 markdown 文件中插入包含创建日期和时间或时间的属性。",
  "This is an optional feature to automatically insert property with last opened date and time in markdown files.": "这是一项可选功能，可自动将上次打开的日期和时间属性插入到 markdown 文件中。",
  "This option is applied to the default template.": "此选项适用于默认模板。",
  "This page is already included.": "此页面已包含在内。",
  "This toggle is for 'lastOpenedAt' property of Footprint feature.": "切换封装要素的 lastOpenedAt 属性。",
  "To avoid problems, describe it with single words as much as possible.": "尽可能用一个词解释，以避免出现问题。",
  "To use only this option, set an empty default template.": "如果只想使用此选项，请设置一个空的默认模板。",
  "Use this template if the journal template is not applied when journal single page is opened.": "如果在打开日记帐的单个页面时未应用日记帐模板，请使用此模板。",
  "When creating a new page, the cursor is placed on the first block, but not when opening an existing page.": "创建新页面时，光标将放置在第一个块中，但在打开现有页面时不会。",
  "When open a page, insert the template if the first block is empty.": "打开页面时，如果第一个块为空，请插入模板。",
  "Write the condition string and template name separated by '::'.": "用“：：”分隔条件字符串和模板名称。",
  "[[<% yyyy %>]] represents the year.": "[[<% yyyy %>]] 表示年份。",
  "[[<% yyyy/MM %>]] represents the year and month.": "[[<% yyyy/MM %>]]] 表示年和月。",
  "created Property Format": "创建的属性格式",
  "created Property Name": "创建了 属性名称",
  "created property inserted.": "将插入创建的属性。",
  "lastOpenedAt Property Format": "lastOpenedAt 属性的格式",
  "lastOpenedAt Property Name": "lastOpenedAt 属性名称",
  "lastOpenedAt property inserted.": "插入 lastOpenedAt 属性。",
  "lastOpenedAt property will be inserted.": "插入 lastOpenedAt 属性。",
  "lastOpenedAt property will not be inserted.": "未插入 lastOpenedAt 属性。"
}